行雷行到大爆炸咁，老解打到嚟?

邊區

北區

721見呀！！！！ 起碼要100萬人呀！！！！

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行 /或者香港本地既 print定幫手貼

東區無feel

北區same，可能上帝睇唔過眼開始劈人呢

天水圍晏就係咁行雷